2100 林卓廷 中聯辦大換血，部署重手鎮壓香港？﹗ 限聚令萬能Key, 告送車司，搜黃店﹗

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

2100 林卓廷
中聯辦大換血，部署重手鎮壓香港？﹗
限聚令萬能Key, 告送車司，搜黃店﹗

林卓廷 Table TV
20.1K subscribers

�支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing